覺唔覺謝霆峰份人真係好霆峰？

唔知點形容

政亭風

屌你老母

你份人好破產

霆峰?